今晚又自己一個喊（3）

sorry

唔知點解你要係裝修台開題

其實每個人都有壓力
喊完，去廁所洗個面，
放鬆下，平常心面對就會輕鬆好多

hahaha 開錯唔好意思